[好文分享]Pompeo抗共幕後功臣

tlnr

呢個人又係Mr Yu
可能佢64果陣有份救濟過另一個Mr Yu

Berkeley PhD

而家變撚左左膠學校

成個Berkeley不嬲都左

成個加州都左